如果中出女友時, 佢一面平淡, 代表咩?

見好多POST 都有提到有D女 好多黑歷史
中出/SP/FWB/落仔/做雞/PTGF基本野黎

毒撚只能埋單

其實牙籤仔呢就唔洗周圍同人講既

代表你係毒撚

我條女成日撩鳩我中出去

到我真係就射就話唔好啦唔好啦

我就起勢屌到佢反白眼 逼佢講話射晒入黎啦

咁我先插到最盡射晒入去

喺下面頂到最入發射...
喺條女個口度噴返出黎, 算唔算中出??

代表佢成日中出人
係到諗被佢中出既人係咩感覺
想試下被人中出係點
點知個感覺其實冇咩特別

次次射果陣佢都話比我射到好滿